[毒撚?]我鄰居是個毒撚，我忍撚左佢好耐

我鄰居係個肥毒臭既毒撚，留意到佢有個好朋友成日上佢屋企(勁thin似係撞一撞就仆街果D)
咁無乜野既，平時落街買飯都會撞到佢地兩個，我開始懷疑邊個先係屋主，好似同居咁?
周不時係到打開門播歌播到成個走廊都聽到，D歌真係好撚難，成堆女仔係到唱歌，一聽就知毒撚歌啦，咁大個人仲聽卡通歌，仲要兩個一齊唱，痴撚線嫁精神攻擊!!!??
係到播埋茅野愛衣呀小倉唯D歌，大聲到我都聽唔到自己播緊D歌
老實講我都聽開日本歌，但唔似佢地果D聽D歌聲就知係毒撚卡通歌，我聽開下面依類...

有一次保安上黎屌柒我播歌好大聲嘈到鄰居，我真係堅火啊，明明格離鄰居條死毒撚仲大聲!!!
有一次仲撚誇張，我睇緊AV果時，聽到鄰居條死毒撚係到播AV，D吟呻聲大聲到我依邊都聽到..
屌你老未真係，依家D毒撚好撚痴線，打J唔該自己關門set細聲D音效啦
搞到我暫停我睇緊果套AV，著返條褲，行去門口關門，仆街阻住我睇 美谷朱里 !!!!!!!!!!!

仲有呀!!!! 條毒撚啊，成日無啦啦係到大叫又係到喊，叫到好似死撚左老豆咁...
真係好撚嘈好撚嘈，心諗你叫撚完未喊完未?仲細咩...仲要星期一至五依D閒日都係到叫?
一睇就知條毒撚係雙失啦，好心搵份工返下啦，係到叫喊阻住我玩電腦屌啦星，廢青真係...

有時行出走廊倒垃圾果時，周不時見到垃圾桶旁有D figure盒，痴線咩毒撚到買公仔膠係到J??
我細心D望下咩角色啦，嘩屌你老未仲要係亞絲娜?好撚臭lo，望真D仲要係國貨，假野黎wo...
有幾垃圾先買國貨，我依D正常人都最基本都會買Alter，MaxFactory，GSC依類御三家啦...
好心咁大過人就正正經經溝條女拍拖計劃下將來啦，仲係到買figure，為佢老豆老母慘lo...

不過睇緊佢地個樣都知佢地溝唔到女嫁啦..陰公豬啊...但奇怪既係...
有一日，我見到有條好靚既姐姐走入左佢地間房，我諗係佢家姐ja，無事既!!!!!
佢家姐都幾壞，通常一星期先返屋企1-2日，我計過時間，星期六返屋企，星期日走...
條毒撚就變態，次次佢家姐一星期返一次屋企探佢，之後夜晚會聽到好大聲既呻吟聲...
一睇就知條毒撚係到性騷擾佢家姐係到播AV啦，真係好撚毒lo....

我忍撚左條毒撚好耐，有無手足可以幫我出計仔搞死佢?

ching重出江湖

我會叫個fd 下次聽卡通歌會較返細聲

字海...

清高汁

...

Sorry我個fd嘈到你，我會叫介紹佢用開嗰班ptgf同你賠罪，你見嘅女唔係同一個人
佢老豆做大耳窿，成日有班傻妹幫男朋友做擔保，俾人逼出黎搵食，你撻肥仔個朵有得平

有改進 但太長
好過塔車識哂佢d歌

無我見jim狗咁難得開POST係到9UP，所以咪跟下佢開POST 9up下囉=.=

我約左人準備倒錢落海睇你套悶到訓著既中二病劇場版有咩要注意?

樓上果幾位待奉狗我係唔會應你地理你地，唔該你地快D死

其實我抄左小小"塔車識哂佢d歌"既ideal，然後再融合黎個威力加強版

注意我6月12都去睇
你同場o既話唔mind請你食個飯

啊,同埋就快落畫,快d去睇

If you can't beat them

你住日本？

你留返D錢請女食飯啦...我唔洗你請...
我6月13號夜晚7點德福MCL睇...

高汁左

森夏都係13號睇
btw,無女值得我請食飯

樓下間雲貴川執撚左..無得食紅薯粉...我唔想做人了....
我11月飛去日本睇紅葉....準備聖巡了

ching你住日本???
不如一齊食架妹? 發現好多架妹都好純好乖..懷疑成堆都係處

屌我不嬲都高汁嫁啦..我出親POST都有返咁上下水平..
你估我出埋D POST係千篇一律無創意/無人睇果D 垃圾POST咩
我個腦仲有大把貨啊...不過等心情好先POST出黎開心下lo...

我比女約我都唔肯出...怕怕...
寧願自己一個睇戲仲舒服...習慣左自己一個了...因為我等緊一個人陪我....
森夏13號咩場? 我諗住睇完中二病就直落睇埋 "初吻50次"